聽日想一個人睇戲, 有咩戲好睇?

已睇新聞守護者

鬼⋯

滅...

唔睇鬼滅

炎柱.....左

屠姐

interstellar

好似唔岩我

有諗過再刷

但末路狂盜未落 得唔得?

新聞守護者
無價之保
逆權庄家
致莎瑪︰敘利亞家書
無聲

無聲好似未上 sorry

我想諗緊屠姐定親愛的房客

幻愛
夜香．鴛鴦．深水埗

花地瑪

親愛的房客 好似好啲

有講政府打壓宗教，應該啱樓主睇